# App
欧乐购App


# 使用
1.需要安装模块
  
  npm install redux --save</br>
  // 安装0.55.4版本的react-native
  //npm install react-native@0.55.4 --save</br>
  npm install react-native@0.57.4 --save</br>
  npm install react-navigation@2.10.0 --save</br>
  // 持久化数据存储</br>
  npm install react-native-storage --save</br>
  // 提示组件</br>
  // npm install react-native-root-toast --save</br>
  npm install react-native-toast-native --save
  react-native link react-native-toast-native
  // 轮播组件
  npm install react-native-swiper --save</br>
  // 表格组件
  npm install react-native-scrollable-tab-view --save</br>
  // 左滑显示按钮组件
  npm install react-native-swipeout --save</br>
  // 点击空白处键盘会隐藏
  npm install react-native-keyboard-aware-scroll-view --save</br>
  // 换取头像
  npm install react-native-image-crop-picker --save</br>
  // 加载遮罩，loading，转菊花
  npm install --save react-native-loading-spinner-overlay</br>
  // 加载组件
  //npm install --save react-native-spinkit</br>
  //react-native link</br>
  // 文件上传组件
  npm install react-native-fetch-blob --save</br>
  react-native link</br>
  RNFB_ANDROID_PERMISSIONS=true react-native link</br>
  // 环信
  npm install webim-react-native --save</br>
  // 第三方webview组件
  npm install react-native-webview-android --save// 更多配置请参照(https://github.com/lucasferreira/react-native-webview-android)
  
  // 集成支付宝
  npm install react-native-payment-alipay --save
  rnpm link react-native-payment-alipay


  // 集成微信支付
  // npm install react-native-wechat --save（暂时弃用）
  // react-native link react-native-wechat
  npm install --save @yyyyu/react-native-wechat
  // 网址：https://github.com/yyyyu/react-native-wechat
  react-native link @yyyyu/react-native-wechat

  // 更换组件
  // npm install --save babel-preset-react-native（弃用）
  npm i metro-react-native-babel-preset --save
  .bablerc文件修改"presets"为["module:metro-react-native-babel-preset"]

  // 下拉加载组件
  npm install react-native-pull@latest --save

  // 地址选择器
  npm install react-native-picker --save
  react-native link react-native-picker

  // 获取设备及app信息
  npm install --save react-native-device-info
  react-native link react-native-device-info

  // 下载组件
  npm install react-native-background-downloader --save
  react-native link react-native-background-downloader

  // apk安装组件
  // npm install react-native-install-apk --save
  // react-native link react-native-install-apk

  //访问文件系统
  npm install react-native-fs --save
  react-native link react-native-fs

  // 图片浏览组件
  npm install react-native-image-zoom-viewer --save

  //颜色渐变
  npm install react-native-linear-gradient --save
  react-native link react-native-linear-gradient

  // 视频播放组件
  npm install --save react-native-video
  react-native link react-native-video
  
  // 安装环信xmldom依赖组件
  npm install --save xmldom

  // 屏幕或者视图截图组件
  npm install --save react-native-view-shot
  react-native link react-native-view-shot
  
  //横竖屏
  npm install react-native-orientation --save
  react-native link react-native-orientation


  




  
